一人一個想食既住家餸

好多時諗煮咩仲辛苦過真係煮
大家比d意見
最鍾意或者最想食咩煮家餸

梅菜蒸肉餅
麻婆豆腐

有時煮湯通粉 烏冬好味

用咩餸同湯底

排骨 節瓜 蝦米 冬菇

好似煲湯再加個烏冬咁
下次試下先

雞翼魚蛋湯

煎蛋角

處女鮑汁

好味的

傻仔炆雞翼

煮比你食

用咩料煮

蜜糖雞翼
雞蛋蒸豬肉
肉醬千層面

蔥爆羊肉

食一次就無

魚香茄子煲

第二個係咪肉碎蒸蛋
煮千層麵好麻煩
煮完應該要食一個禮拜

菜心牛

西檸雞

睇完大家講既
先發現自己好多野都唔食

要出動到炸
開始太高級
其實炸完既油大家會唔會重用

午餐肉炒蛋
蠔油菜心

蕃茄炒蛋多蛋少蕃茄

魷魚肉餅

半煎炸已經可以 仲慳油

欖菜肉鬆四季豆

落多d茄汁 唔會唔夠味咩

好 等我下次試下

三樣野我都唔食

蕃茄牛肉炒蛋
蒜炒西蘭花

西蘭花成日唔夠淋
之後好難食

三色椒炒回鍋肉

煎栗米魚肉餅
蛋角
玉子粉絲煎水蛋

蕃茄薯仔豆腐湯

蕃茄炒牛肉

Really? 有冇煮幾分鐘再拎去炒

係要落茄汁架 唔會唔夠味

快滾定老火湯？

瑤柱蒸水蛋
要將浸瑤柱嘅水加入去蛋漿
上菜之前加少少熟油
好耐冇食過

好 下次試下 我都淨係鍾意食蕃茄炒蛋既蛋

呢個會煮 但煮一煮就好貴

炒完cup埋個鑊蓋焗下佢

無

最正就係放到成個碟都係瑤柱
而家屋企人老唔食得蛋
一個又食唔哂成碟
我好耐無食過蒸蛋

蒸水蛋

獅子球

可以淨係煮一隻蛋 咁就食得曬
要多料真係好貴

會屋企整？感覺好複雜